港鐵企業保安警衛巴絲請入

有冇巴絲做緊啊？請問人工福利升職如何？
工作hea定辛苦？小弟有興趣做，請巴絲們幫手解答我

推

專請前popo

佢現畀offer非紀律部隊嘅人，唔通真係好要人依排？

人工唔高
要靠OT

不如做商埸cs仲好

人工幾多？工時幾多？ot自由？

幾天工作？

巴打請問係咪現時做做緊？

好低
8小時
唔知OT係未自由

6天

唔係
同一公司姐

太概有冇萬4?

好似冇

前popo人工都咁低

人土可以deal
如果有經驗

人工

簽約時deal?

唔清楚
不過我知道人工係高過非popo保安

push

仲有冇做緊港鐵嘅巴絲？

係咪姐係白衫果D

唔同

做得保安眼見都上左年紀，點會上連登